完了吧 如無意外

臭雞

夜啦！快d去訓覺！

樓主幾時比狗屌？

完了

我未襯 再努力也擋不住競爭

但我極明白我 實在沒法抽身愛下個

重今開始該xxxxx